<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bach Meer Ozean</title>
    <link>https://bachmeerozean.de/</link>
    <description>Recent content on Bach Meer Ozean</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://bachmeerozean.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>EP-Release Party</title>
      <link>https://bachmeerozean.de/post/ep-release/</link>
      
      <guid>https://bachmeerozean.de/post/ep-release/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Liebe Musikbegeisterte,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;wir feiern den Release unserer Debut-EP mit einem Konzert nie dagewesenen Ausmaßes am 12. Oktober in der Junction Bar. Einlass ist ab 19:30 und um 20 Uhr spielt die Musik. Als Support ist Danny Bogacki am Start. Wir sind stolz euch einmal in voller Länge vorzustellen, was wir die letzten Jahre geschrieben, arrangiert und aufgenommen haben. Anschließend gibt es ein gemütliches Beisammensein und die Möglichkeit die EP sowie brandneuen Bach Meer Ozean Merch zu erwerben. Infos folgen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tragt euch bitte bei Interesse für Tickets schonmal unverbindlich &lt;a href=&#34;https://forms.gle/Kzf4Uo9J7KJWvDiP9&#34;&gt;hier&lt;/a&gt;
ein, damit wir einen Überblick haben.
Es wird nur 80 Karten geben, also seid schnell, wenn der Vorverkauf startet. Infos folgen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir freuen uns schon gigantisch!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neue Website</title>
      <link>https://bachmeerozean.de/post/neue-website/</link>
      
      <guid>https://bachmeerozean.de/post/neue-website/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hej all!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir haben (mal wieder) ein neues Design, da Brahms offensichtlich zu viel Zeit hat. Es sieht noch etwas kahl aus, das sollten wir aber bald mit Inhalt gefüllt haben, schaut also regelmäßig vorbei (oder nervt Brahms) ;)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://bachmeerozean.de/about/</link>
      
      <guid>https://bachmeerozean.de/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bach Meer Ozean – Deutsch-Pop aus Berlin. E-Geige trifft auf Gesang. Akustische Sounds auf
elektrische. Energie auf Emotionen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2013 beginnen Freunde zusammen Musik zu machen. Daraus wächst über die Jahre ein dynamisches
Kollektiv mit starker Bühnenpräsenz.
Zunächst unter dem Namen Crowd Control noch mit einigen Covern von Coldplay über Ed Sheeran bis
hin zu Kraftklub unterwegs, wächst das Bedürfnis nach etwas Originellem. Über den Verschleiß einer
ausreichend großen Menge an Gitarristen und die Teilnahme an Emergenza (Platz 3 im Berlin Finale)
entsteht neben so manchem Song schließlich ein neuer Name: Bach Meer Ozean.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Auch der Sound pendelt sich im Sweet Spot zwischen deutschem Pop, Rock, Folk und Indie ein. Dabei
werden Rap und zweistimmiger Gesang genauso frei kombiniert wie die elektrische und akustische
Gitarre mit der E-Geige. Die Lieder haben ihre Wurzeln im Singer-Songwriter-Handwerk und wechseln
zwischen guter Laune, episch und gefühlvoll.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seit 2020 auch auf Spotify &amp;amp; Co vertreten, beginnen Bach Meer Ozean ihre erste EP aufzunehmen.
Vom Bach ins Meer, vom Meer in den Ozean, so erzählt der Name von einer gemeinsamen Reise von
klein nach groß, auf der sicher noch viele Abenteuer erlebt werden.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unsere Songs</title>
      <link>https://bachmeerozean.de/ep/</link>
      
      <guid>https://bachmeerozean.de/ep/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hier findet Ihr die Songtexte aus der EP:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;carpe_diem&#34;&gt;Carpe Diem&lt;/a&gt;: Nutze den Tag! Mit diesem hippen Sommersong wollen wir Euch einladen, eine gute Zeit zu haben. Ob bei gemütlichem Beisammensein oder dem Abfeiern im Club, jeder Tag bringt neue Möglichkeiten die Welt zu entdecken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;eine_welt&#34;&gt;Eine Welt&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;freund&#34;&gt;Freund&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;pudding&#34;&gt;Pudding in meinen Beinen&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;sinn&#34;&gt;Sinn des Lebens&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
